{
  "Custom Functions": "自定义函数",
  "Add Function": "添加函数",
  "Add Role Matching": "添加角色匹配",
  "Add Domain Matching": "添加域名匹配",
  "Model": "模型",
  "Select your model": "选择模型",
  "RESET": "重置",
  "Reset tooltip": "将所有字段重置为默认值。",
  "Policy": "策略",
  "Policy Editor": "策略编辑器",
  "Model Gallery": "模型库",
  "Load in Editor": "在编辑器中加载",
  "Request": "请求",
  "Enforcement Result": "执行结果",
  "Why this result": "为何此结果？",
  "Explain it": "解释一下",
  "RUN THE TEST": "运行",
  "Run test tooltip": "执行查询并在执行结果部分查看结果。",
  "Refresh Engines": "更新引擎",
  "SHARE": "分享",
  "Share tooltip": "通过生成的链接分享当前配置。",
  "Sharing": "分享中...",
  "Share failed": "分享失败",
  "No content to share": "没有内容可以分享",
  "Link copied to clipboard": "链接已复制到剪贴板",
  "Test completed successfully": "测试成功",
  "Enter custom endpoint": "输入自定义端点",
  "Upload File": "上传文件",
  "Select Endpoint": "选择端点",
  "Compare Engines": "比较引擎",
  "View Source Code": "查看源码",
  "Refreshing engines...": "更新引擎中...",
  "Engines refreshed successfully": "更新成功",
  "Failed to refresh engines": "更新失败",
  "Role Graph": "角色图",
  "Show Role Inheritance Graph": "显示角色继承图",
  "Role Inheritance Graph": "角色继承图",
  "User": "用户",
  "Role": "角色",
  "Resource": "资源",
  "Circular dependency detected": "检测到循环依赖:",
  "No role inheritance relationships found": "没有找到角色继承关系。请确保策略中包含 g, 或 g2, 规则。",
  "Legend": "图例",
  "Actual user entity": "实际用户实体",
  "Permission set": "权限集合",
  "Resource role (g2)": "资源角色 (g2)",
  "Node Types": "节点类型",
  "Connection Types": "连接类型",
  "Object": "对象",
  "Action": "动作",
  "No policy relationships found": "未找到策略关系",
  "(empty)": "(空)",
  "Shared at": "分享地址",
  "Done in": "完成于",
  "COPY": "复制",
  "Copy tooltip": "复制模型、策略、请求和执行结果的所有内容。",
  "DOWNLOAD": "下载",
  "Download tooltip": "将当前配置下载为文件。",
  "Content copied to clipboard": "内容已复制到剪贴板",
  "Failed to copy content": "复制失败",
  "Configuration downloaded successfully": "配置下载成功",
  "Failed to download configuration": "配置下载失败",
  "Model Gallery": "模型库",
  "Ask AI": "询问 AI",
  "Auto": "自动",
  "Gallery description": "从我们的访问控制模型集合中浏览和选择",
  "Copyright": "版权所有 © {year} Casbin 贡献者。",
  "All": "全部",
  "ACL": "ACL",
  "RBAC": "RBAC",
  "ABAC": "ABAC",
  "ReBAC": "ReBAC",
  "Security": "安全",
  "RESTful": "RESTful",
  "Network": "网络",
  "Other": "其他",
  "ACL model": "ACL",
  "ACL model description": "访问控制列表 (ACL) 模型用于基本权限管理。",
  "ACL with superuser": "具有超级用户的 ACL",
  "ACL with superuser description": "具有可访问所有资源的超级用户角色的 ACL 模型。",
  "ACL without resources": "无资源的 ACL",
  "ACL without resources description": "不包括资源规范的简化 ACL 模型。",
  "ACL without users": "无用户的 ACL",
  "ACL without users description": "专注于资源而不指定用户分配的 ACL 模型。",
  "RBAC model": "RBAC",
  "RBAC model description": "基于角色的访问控制 (RBAC) 模型，通过角色管理权限。",
  "RBAC with resource roles": "具有资源角色的 RBAC",
  "RBAC with resource roles description": "支持分配给特定资源的角色的 RBAC 模型。",
  "RBAC with domains/tenants": "具有域/租户的 RBAC",
  "RBAC with domains/tenants description": "支持域特定角色分配的多租户 RBAC 模型。",
  "RBAC with pattern": "具有模式的 RBAC",
  "RBAC with pattern description": "具有模式匹配的 RBAC 模型，用于灵活的资源访问控制。",
  "RBAC with all pattern": "具有全模式的 RBAC",
  "RBAC with all pattern description": "具有全面模式匹配功能的高级 RBAC。",
  "RBAC with deny-override": "具有拒绝覆盖的 RBAC",
  "RBAC with deny-override description": "支持覆盖允许权限的显式拒绝规则的 RBAC 模型。",
  "RBAC with domains and resource hierarchy": "具有域和资源层次结构的 RBAC",
  "RBAC with domains and resource hierarchy description": "跨多个域的分层资源 RBAC。",
  "RBAC with time constraints": "具有时间约束的 RBAC",
  "RBAC with time constraints description": "具有时间访问控制策略的基于时间的 RBAC 模型。",
  "RBAC with tags": "具有标签的 RBAC",
  "RBAC with tags description": "使用标签进行灵活资源分类的 RBAC 模型。",
  "RBAC with resource filter": "具有资源过滤器的 RBAC",
  "RBAC with resource filter description": "具有高级资源访问过滤功能的 RBAC。",
  "RBAC with multiple roles": "具有多个角色的 RBAC",
  "RBAC with multiple roles description": "支持用户同时拥有多个角色分配的 RBAC。",
  "RBAC with resource roles and deny rules": "具有资源角色和拒绝规则的 RBAC",
  "RBAC with resource roles and deny rules description": "在单个 RBAC 模型中组合资源角色和拒绝规则。",
  "ABAC model": "ABAC",
  "ABAC model description": "基于属性的访问控制 (ABAC)，根据属性做出策略决策。",
  "ABAC with policy rule": "具有策略规则的 ABAC",
  "ABAC with policy rule description": "具有用于属性评估的显式策略规则的 ABAC 模型。",
  "ReBAC model": "ReBAC",
  "ReBAC model description": "基于关系的访问控制 (ReBAC)，通过关系管理访问。",
  "PBAC": "PBAC",
  "PBAC description": "基于策略的访问控制 (PBAC)，用于复杂的策略驱动授权。",
  "BLP": "BLP",
  "BLP description": "Bell-LaPadula (BLP) 模型，用于注重机密性的多级安全。",
  "BIBA": "BIBA",
  "BIBA description": "Biba 完整性模型，用于维护安全系统中的数据完整性。",
  "LBAC": "LBAC",
  "LBAC description": "基于格的访问控制 (LBAC)，用于分层安全标签。",
  "RESTful (KeyMatch)": "RESTful (KeyMatch)",
  "RESTful (KeyMatch) description": "使用 KeyMatch 模式匹配的 RESTful API 访问控制。",
  "IP match": "IP 匹配",
  "IP match description": "基于 IP 地址匹配和过滤的访问控制。",
  "Priority": "优先级",
  "Priority description": "具有规则优先级处理的基于优先级的访问控制。",
  "p (Policy)": "p (策略)",
  "g (Role)": "g (角色)",
  "g2 (Resource)": "g2 (资源)",
  "g3 (Domain)": "g3 (域)"
}
